有咩手作diy禮物整落簡單又有心思的禮物

如題？
感激不盡

放比人 生日禮物黎

上YouTube睇

手飾，手作班好多有得上啦

手繩

手鏈頸鏈，我見有diy材料包買，好像有埋教學片